Техническое задание на разработку бэк-офиса Evart Invest

Это инвест компания с реферальной системой и системой бонусов, работающая на картах Виза/МасерКарт, выплачивающая ежемесячные проценты инвесторам и реферальные бонусы партнерам с возможностью автоматического вывода средств.

Техническое задание разделено на:

----------------------------------

1. страницы и навигация

2. маркетинг

3. админ-панель

4. безопасность

5. Прочее

Страницы и навигация по бэк-офису

=================================

1. **Страница регистрации**

Обязательные поля:

· Логин

· Телефон (используется дольше для вывода средств с кабинета)

· Емейл (уникальный по всей системе, после нажатия кнопки регистрация – приходит емейл с текстом, что вы зарегистрированы на сайте);

· Пароль (дважды, обязательные доступные символы: 0-9, a-z, A-Z, !, @, (, ), -, \_)

· Платежный пароль (4 цифры)

· Галка: соглашаюсь с публичной офертой (ссылка на всплывающее окно с договором);

Кнопка зарегистрироваться.

После нажатия кнопки показывает спонсора по типу:

Ваш спонсор Иван Пупкин, фото, скайп. Кнопка «Подтвердить», «Отменить»;

После подтвердить перебрасывает на изменить профиль.

Если отменить – чистит куки пользователя.



2. **Вход в систему**

· Логин или емейл

· Пароль

Войти (кнопка)

Забыли пароль? Зарегистрироваться (ссылки)

После входа на страницу профиля.



3. **Забыли пароль?**

Введите свой емейл

· Емейл

Возобновить пароль.

После нажатия – приходит ссылка на страницу возобновления пароля на емейл. После перехода по ссылке – поле введите новый пароль:

· Пароль

· Пароль

Изменить

Пароль зменился.

Информер: вы поменяли свой пароль. Для входа в систему используйте логин и новый пароль. Кнопка Ок.

Редирект на страницу входа через 5 секунд или переход по кнопке «ок».



4. **Изменить профиль **

**Добавление аватара:** автоматическое изменение размера до 500 кб. Сохранение пропорций фотографии. (Дизайн: фото и кнопка аплоад + крестик (удалить фото))

Поля:

· Имя

· Фамилия

· Пол (мужской, женский)

· Дата рождения

· Скайп

· Ссылка на соцсеть

· Телефон (меняется только по смс на старый номер или через обращение в службу поддержки)

· Платежная карта (выдается и прописывается автоматически платежной систем (возможно как-то по-другому, позже))

Кнопка Сохранить



5. **Страница профиля**

Вверху меню сайта

Слева меню бэк-офиса (описано выше)

По центру реферальная ссылка, быстрая статистика с диаграммами, таймер начислений (вы заработали \$10,4654 и каждую 0,3 секунды таймер растет)

Справа – статус, фото профиля, баланс, количество рефералов, контакты спонсора…

6. **Открыть депозит**



Страница выбора пакета и схема оплаты пакета

**3-месячный план, **

Сумма вложения: от 100 до 5000 долларов,

Ограничение на открытие: ТРИ пакета в год на аккаунт, можно открывать одновременно

Начисление: 50% в год, т.е. 12,5% с суммы + сумма

Выплачивается: один раз через квартал в размере начислений и суммы тела вклада.

**6-месячный план,**

Сумма вложения: от 100 до 5000 долларов,

Ограничение на открытие: ДВА пакета в год на аккаунт, можно открывать одновременно

Начисление: 50% в год, т.е. 25% с суммы + сумма

Выплачивается: Каждый месяц проценты от суммы, а сумма тела вклада в конце 6-го месяца с последним начислением.

**12-месячный план,**

Сумма вложения: от 100 до 5000 долларов,

Ограничение на открытие:

Начисление: 50% в год + сумма вклада

Выплачивается: 12 выплат с дивидендами и телом (при вкладе 1200 долларов: в месяц 100 долларов с тела + 50 долларов начислений).

**Стабильный план**

Сумма вложения: от 5 000 - 15 000 долларов,

Начисления: 55% годовых,

Выплаты: 12 выплат с телом + начисления ежемесячно.

**Бизнес план:**

Сумма влождения: от 15 000 - 21 000,

Начисления: 60% годовых

Выплаты: 12 выплат, проценты + 1/12 тела ежемесячно

**От статуса генеральный директор - пакет элит, **

Сумма вложения: от 21 000 - 33 000,

Начисления: 70% годовых,

Выплаты: 12 выплат, 1/12 тела и начисления

**Под всеми пакетами** – кнопка заказать, перебрасывает на страницу оплаты (после платежки все станет ясно).

**Перед каждой покупкой информер (автоматическая система расчета при выборе):** Застрахуйте депозит! Evart Pey страхет вклады с мастер карт и виза. С каждого начисления идет 3% за страхование.

**Для юридических лиц работает отдельная система вкладов**: сумма вклада от 10 000 до 100 000 под 50%. Заключается договор с ними, реферальные насчитываются, но в рефералах юрлиц не видно.

**После покупки плана – генерируется сертификат о вкладе** для печати в каком-то популярном формате (уточним) (дизайн дадим). Отдельно возможность заказать печатный сертификат почтой.



7. **Прибыль**

Таблица со всеми начислениями по логину



8. **Переводы**

Возможность перевести деньги на другой акаунт. При переводе запрашивается смс на телефон и платежный пароль. Переводится внутренняя валюта сайта. Взымается комиссия в %, указывается в админ-панели.



9. **Выйти на всех устройствах**

При клике по кнопке – логин выходит на всех устройствах. Мера безопасности для пользователей.



10. **Рефералы**

Список рефералов на всех линиях по схеме:

· Фото

· Имя, фамилия

· Доход с реферала (Доход со структуры реферала)

· Информер количества структуры – число

При клике на блок реферала – открывается его структура – первая линия реферала – вторая линия логина. При клике на каждое фото – открывается его структура до 9 линии логина включительно.



11. **Написать администрации**

Тиккеры сообщений. При отправке – сообщение приходит администратору и пользователю на емейл и в админ-панель.

В сообщении поля: тема, текст, вложить фото, отправить, закрыть тему, открыть тему.



12. **Перспективы (или типа того)**

Диаграммы с графиками, сколько еще осталось до открытия следующего статуса.

Например,

Следующий статус – финансовый консультант.

Общий оборот: \$4 532

1 ветка: \$1 800 (\$4 000)

2 ветка: \$400 (\$400) – осталось \$500

3 и последующие ветки: \$132 (\$132) – осталось \$168



Маркетинг

=========

Линии/проценты

1 - 7%

2 - 4%

3 - 2%

4 - 1%

5 - 1%

6 - 1%

7 - 1%

8 - 2%

9 - 2%

С юрлиц – 10% едино-разово.



Статусы и премии

----------------

Статус позволяет людям в команде получать премии и бонусы, а также открывать новые реферальные линии.

В расчете оборота не играют роли личные инвестиции.

Условия, при которых оборот засчитывается:

Нужно сделать оборот в минимум трех реферальных ветках с максимальным соответствием 60, 30, 10 процентов. То есть оборот в 1000 долларов логину засчитывается, если он распределён по 600 долларов с первой ветки, 300 – с второй и 100 с четвертой. Оборот также засчитается, если распределение 500-300-100-100 или 300-300-100-100-100-100. Оборот не защитается, если 10000 только в одной ветке или 1000-500 во двух ветках или 1000-1000-10-10-10-10.

С закрытых линий начисления не добавляются никогда.

**Статус: Партнёр. **

Зарегистрированный человек в системе, но не сделал инвестиции.

Доступны: реферальная ссылка, деньги начисляются, но нет возможности их вывести.

Начисления: с первых 3-х линий.

Чтобы открыть статус Инвестор – нужно вложить 100 долларов.

**Статус: Инвестор**

****Логин инвестировал 100 долларов.

Открыты: вывод средств;

Начисления: с первых Трех линий;

Чтобы открыть статус ФИНАНСОВОГО КОНСУЛЬТАНТА: нужен оборот свыше 2999 долларов.

**Статус: Финансовый консультант**

Логин сделал оборот свыше 3000 долларов

Открываются: открывается 4 и 5 реферальные линии

После оборота в 9 999 долларов открывается статус финансовый эксперт

**Статус: финансовый эксперт**

Логин сделал оборот 10 000 долларов

Открыты: 6 и 7 линия

После оборота 20 999 открывается статус финансовый эксперт,

**Статус: региональный представитель**

Логин сделал оборот больше 21 000 долларов

Открыты: 8 и 9 линия, т.е. пользуется всем маркетингом

После оборота в 32 999 статус топ-менеджер

**Статус: топ-менеджер**

Логин сделал оборот свыше 33 000

**Открывается бонус**: путевка на двоих либо iPhone 6s

**Статус: директор **

**Оборот от 47 000**

**Премия: 1 500 долларов**

**Статус: региональный директор**

**Оборот: 77 000**

**Премия: 2 300**

**Статус: Международный директор**

**Оборот: 144 000 **

**Премия: 4 300**

**Статус: Генеральный директор**

**Оборот: 333 000**

**Премия: 9 000**

**Статус: Председатель**

**Оборот: 777 000**

**Премия: 18 000**

**Статус: Президент**

**Оборот: 1 111 111**

**Бонус: 27 000**

**Статус: Президент председатель**

**Оборот: 1 777 777**

**Премия: 51 000**

** **

*(Общая сумма премий: 113 900)*

Админ-панель

============

В админ-панели общие моменты управления системой и информационные панели.

1. **Статистика **

Количество пользователей

Количество логинов с рангами:

Партнер: 51

Инвестор: 23

…

Количество пользователей онлайн

Финансовая статистика

И прочее…

2. **Обратная связь**

Тикеры сообщений пользователей с администрацией.

3. **Платежы**

Список подробных транзакций

4. **Переводы**

Статистика по переводам

5. **Журнал**

Логи сервера: кто заходил, выходил, какие страницы посещал…

6. **Инвестиции**

Кто открыл какой пакет, кто его спонсор, статус, дата регистрации в системе…

7. **Пользователи**

Список всех пользователей по сайту

8. **Перевод**

Корректировать перевод сайта с админ-панели. (Русский, Украинский, Английский и еще 10…)

9. **Особая функция**

На какой-то месяц работы нужно начислить двойную выплату за, условно, 5 и 6 месяц вместе на конец 5-го месяца. Бонусный маркетинг. Нужна кнопка, которая это сделает и безопасность этой кнопки, то есть, чтобы администратор или злоумышленник не мог начислить их случайно. Начисление с подтверждением по почте и смс?



Безопасность

============

**Админ-панель**

Вход в админ панель только с определённых IP админов.

Домен входа в админ-панель должен иметь вид: “аБрАкаД-аБББра”.evart-invest.com, то есть не админ и прочее популярное

Вход в админ панель только по подтверждению по смс и почте. Логин и пароль – сгенерированы с спецсимволами в разных регистрах.

При неудачной попытке входа – 3 раза – на почты всех администраторов приходит сообщение об этом, акаунт морозится на 12 часов (невозможно под ним зайти). Разморозить могут двое администраторов, которых Админ-логин сообщил об этом.

Администраторы не могут начислять деньги акаунтам вручную, не могут менять платежный пароль, не могут менять данные акаунта, не могут менять платежные карты акаунта.



**Сервер**

Сервера на амазоне



**Логины-пользователи**

Вход по логину, паролю

Количество попыток входа – 5, после этого акаунт замораживается на 12 часов, на почту администратору и логину приходит емейл.

Вывод средств описан ниже



**Вывод средств**

Логины выводят средства только на счет, выданный системой.

После нажатия кнопки вывести, нужно ввести платежный пароль, затем приходит смс, нужно подтвердить вывод.

Деньги приходят на счет, выданный системой.

В админ-панели в настройках добавить ограничение на ежедневный вывод средст.

В админке добавить ручной режим вывода средств (подтверждать вывод вручную). Ручной или автоматический вывод устанавливается глобально для всей системы.



По способе пополнения счета станет ясно после общения с программистами платежной системы.
